# Execução Local de Testes REST

Este repositório contém testes REST automatizados para o projeto XYZ. Siga as instruções abaixo para executar esses testes localmente em sua máquina.

## Pré-requisitos

Antes de iniciar, certifique-se de ter o seguinte instalado em sua máquina:

- Java JDK 8 ou superior
- Maven
- Git
-IDE Eclipse/Intelij

## Configuração do Projeto

1. Clone este repositório em sua máquina local:

## Navegue até seu repositório
2- cd seu-repositorio

## Abra a IDE e o projeto
3- Execute os testes na pasta Test"






